史上最強賤男女上線啦。（詐騙，出軌，第三者）

男方：楊匯邦
電話號碼55441762
住所土瓜環美善同大廈
威水史：
詐騙方面：健身黑店sml studio 嘅董事，間公司曾比消委會點名批評，過往亦多次被海關拘捕，而家排緊期上庭(WKCC3481/2019, WKCC1902/2020, WKCC1932/2020，WKCC3539/2019)
，出名威嚇以及詐騙女仔同埋後生仔購買會藉，只要
係網上同埋連登搜尋sml studio 就可以揾到更多詳細資料，佢亦曾經比東張西望致電查詢關於店鋪嘅事，但最後都係逃避回應。
出軌方面：楊匯邦於2019年6月尾向前女友求婚，但八月時傳出劉琳娜懷孕，所以引致分手。
女方：劉琳娜
樂善堂顧超文中學2018 grad
2019年出演我們的青春紀念冊演歐美柔
社交網站經常出現殘體字，懷疑係新移民
威水史：
成為第三者破壞人哋關係，透過搞大自己肚逼婚，於2020年4月份生下兒子楊潮亨。

正皮for有圖

希望大家分享出去，我要全世界人都睇到。

有閃卡再覆我

推

認實 條仔仆街唔係突然既事
個原配本身都想做既得利益者
只係比個第三者介入搞到飛出局姐
係就貼埋佢啦屌
一擔擔

楊匯邦前女Toby Chu
電話98222638
梁文燕紀念中學
威水史，明明自己有份呃人，但係到扮晒無辜。

以下係佢前女屌柒佢嘅對話

仲扮野又幾好睇
你可唔可以食埋佢

如果有佢sell緊客嘅相就點玩都得

Up

好想氹條仔上床
一邊大力搾佢對GYM波
一邊屌佢

條仔連165都唔知有冇又肥到成隻豬咁，佢條女都食得落口，睇嚟條女都幾饑渴。

之前都有個女仔dm話做朋友
我心諗有朋友自遠方來 非傳銷即保險
嗲左幾句無理到佢
最尾ig都刪埋

樓主有求必應
我幫你推吓

琳娜呢啲用廣東話咁繞口嘅名
只有大陸哩先改得出

呢隻又咪係健身雞
捉埋佢一齊坐監就最好

廿歲就生

少有見到呢啲post啲女係兩邊都平凡到睇既興趣都冇